嘩，𨳒你老母，淘寶買嘢平十倍（附例子）

一啲吊飾，我同事香港買二舊水
我淘寶買$18 用一淘仲有回贈幾蚊

一啲家品，淘寶賣$1，香港買要$10-15

我同學崩潰咗，係咁話唔同，無咁靚

同事

哦

用開淘寶投注

7/8年前已經用緊
好過比香港人賺

啲嘢一𨶙樣

靚

卡勞的一天

0800-0900 去7仔食麻油雞麵
0900-1000 返工望住麻友 挑起性慾
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 上鄉土/BABYkingdom抄名貼上child登
1200- 1300 再去7仔食麻油雞麵
1300- 1700 睇麻友+上兒登出淘寶/wechatpay post
1700-1930 放工，上兒登話麻友係X，晚餐都去7仔食麻油雞麵
1930- 2000 睇東張閪望睇搵G 開post召喚coffce
2000-2020 係屋企對住搵G打飛G
2020-2300 睇麻友AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波(垃圾車) 睇TVB新聞女主播
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

屌你 就返時間表啦

仲有jer A09/廢青呢

遲下先再改啦

唔單衣物仲有好多小電器都係淘寶貨賣貴一倍但又用外國進口黎昆人

溝到嵐嵐未

未牙

洗眼鏡機平到

有乜買？

仲有jer蓋開yoyo post 最近少左

幾正 有冇巴絲都試過咁run 賺錢

間間ig店都係咁賺嫁啦
硬係有班弱智唔識淘寶

賣咩最多人幫襯 又易搞

衫同鞋
淘寶鞋當真鞋賣，fat到

麻友雞有冇得平？